{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052698",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 용호메트로시티점"
    },
    "text": "店舗の営業時間は平日08:00~22:00です。 様々なメニューを販売しています。 アメリカーノはHOTでは1,500ウォン、ICEでは1,800ウォンです。 カフェラテは2700ウォンで、ミックスコーヒーは2300ウォンです。 バニラヘーゼルナッツディープラテと練乳ラテは3500ウォンです。 キャラメルマキアート、カフェモカ、トピナッツラテ、ダークリカノはすべて3500ウォンです。 ハーフベンティアインシュペナーは3500ウォンで購入でき、コールドブリューは3300ウォン、コールドブリューラテは3800ウォンです。 クリームコールドブリューは4,100ウォンで、イチゴラテは3,500ウォンです。 麦こがしは2,500ウォン、ミスッカルラテは3,000ウォンです。 ロイヤルミルクティー、チョコラテ、緑茶ラテ、さつまいもラテはそれぞれ3500ウォンです。 シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペ、チョコチップフラッペは3,900ウォンです。 果菜ジュース、クリームメロンソーダ、チェリーコック、エード、バブルティーも同じく3,900ウォンです。 ロイヤルミルクティー バブルティーは4,300ウォンで購入でき、桃アイスティーは3,000ウォン、ハニーティーは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は08:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノのHOTとICEの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノのHOTは1,500ウォン、ICEは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミックスコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミックスコーヒーは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラヘーゼルナッツディープラテと練乳ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラヘーゼルナッツディープラテと練乳ラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアート、カフェモカ、トピナッツラテ、ダークリカノの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアート、カフェモカ、トピナッツラテ、ダークリカノは全て3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフベンティアインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーフベンティアインシュペナーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューとコールドブリューラテの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは3,300ウォン、コールドブリューラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームコールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームコールドブリューは4,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦こがしとミスッカルラテの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "麦こがしは2,500ウォン、ミスッカルラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティー、チョコラテ、緑茶ラテ、さつまいもラテの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティー、チョコラテ、緑茶ラテ、さつまいもラテは全て3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペ、チョコチップフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペ、チョコチップフラッペは全て3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果菜ジュース、クリームメロンソーダ、チェリーコック、エード、バブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "果菜ジュース、クリームメロンソーダ、チェリーコック、エード、バブルティーは全て3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティー バブルティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティー バブルティーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃アイスティーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーティーは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 728
    }
}